旺角，太子

邊到重popo，有無明確目標，依加我停左響到。
唔上唔落

推